[有聲]空耳句子 估唔估到係咩

俄哦～痾餓我痾～臥～痾餓我痾～

我比碌蕉你含？

鏡太嗱U咩囉啊陀螺

呢個係 婀～婀我哦～餓哦餓～

火影op?

數碼暴龍

紅日

此 post 已完

可～我～我痾哦餓俄餓我痾～我—我～

唔啱

game 黎

Mu 鏡太嗱U咩囉啊陀螺
你漏左個音

係喎

AOC

牙嘻試咩他 啤加殺恕卡恕磨

提完易估左

瓦喇匙囉哪加茄卡加丫池
嗲所囉U咩喎～牙其嗱咩那熱嗲

08MS

Star war?

mario

雀仔叫

仲有冇其他題目